不要在Google搜尋 台北機場 炸菜

真係好好笑

大家千祈唔好寫到咁
就算寫都真係要有榨菜

發夢見到港鐵好多條線都有炸菜